港女來計，呢隻屬於咩級數？

歡迎出價

一般貨色

不值一提

$50？

宜家候生果班已經分唔出係香港定大陸落黎

粒墨好正 好想奶

我出51，我排第一

不了

搞到啲相咁模你老母都變女神啦

水準以上，起碼行街都算少見到呢個水準

有波已經狗沖

屎忽幾正 唔知係咪p出黎

升球大墊

搵張正正經經嘅正面相先再講啦

$450

我屌撚埋你哋個份
淨係對虎牙仔都可以有排玩

個pat正撚到 求ig

較到咁濛，你話男人扮都得啦

佢倒貼2萬俾我就差唔多

30蚊，不能再多

真係有前有後架，你班友出30? 傻撚左

2500一晚